一人一張老母劣食圖

隔夜酒樓燒鴨煮豆腐馬蹄加條菜
真係得一條菜咁大把
望住兜野我真係無從入手 坐左係度

煮屎

推

乜撚野黎架 唔想quote番張圖出黎

好似好好食

樓主食緊豬餿？

香蕉糖水

有market喎
$25 另外白飯任裝！

係呢兜疑似茄子既野怪d姐，隔離個雞翼都幾正啊

黎多樣，豉油烚生菜，食到腎病

我唔明點解夠膽煮比人食
狗都唔食啦
我唔係話樓主連狗都不如 大家唔好誤會

哇
叫外賣啦

老母係廚神 煮乜都咁好食

好彩老母煮乜都好食
而且自己識煮 呢排都唔洗勞煩老母大人煮飯
Btw貼返啲小弟煮既劣食中和下樓上啲屎

躝啦 冇人想知呀 九唔搭八

做乜鳩無啦啦貼自己煮既野食
如果你貼你老母煮既好野食都勉強, 貼自己你真係...
走啦唔想搞大佢

大個左先知原來有老母唔識煮嘢食

貼返劣食囉屌，諗住好似勇者塔貼J圖補師咁唧，咁惡既呢到啲人
雞蛋布丁撈飯加四州紫菜

如果賣相好d應該好d
如果d豆腐有魚肉我要啊

柒少陣啦冇人想知
"哇你就好啦好羨慕 自己都識煮 " 你都係想聽呢d姐 不過冇人會講

弱智少陣啦 你有冇見過勇者塔會有人自貼重話要幫人補血丫

訓撚醒未呀你？

菜心豬肉丸飯糰

幾新穎啊 好似唔錯

點解d飯黃色

布甸呀布丁，丁你老母

應該係菜心豬肉蕃薯飯糰先啱

食左一星期

手指？！

脆玉瓜+青椒+雞肉+豬肉

咩黎架?介紹下

咸撚到生腎石
黑色嗰d 全部係煮燶晒豉油結焦咁味

樓主兜野好似我老母晚晚倒埋一齊拎去倒果d廚餘

本身分開做兩碟餸其實好正常，
但炒埋一碟啲味唔知想點

雞翼+豆卜+馬蹄肉餅+菠蘿+椰果

笑死

沖出黎柒

豬腳薑

椰果係畫龍點睛

似甜排骨 你老母係客家人？

老豆煮野食好懶 鍾意全部舊餸倒埋一碟黎煮就算

東瓜肉片排骨咖哩薯仔

貼埋你老母張遺照出黎啦

同事老母煮既lunch

好核突

對比起大家，我真係好幸福

你同你個名一樣真係好仆街
冇人想知你有幾幸福

依碟乜鳩黎

西蘭花煮脆香雞翼

要好高技巧呢個餸

好似好正

點解湯渣會有牛丸

唔係牛丸黎，成兜都係豆

屌你中西合壁

笑撚死

上海野喎 東坡肉之類 唔知點叫

好勁呀

你都係想我咁講啫

係咪食哂先影㗎

我發現客家人煮野食真係勁重口 鹹到仆街

以為真係屎來

做乜撚嘢啫你 好撚威？ 睇title喇文盲

癡線 巫婆都煮唔出啲咁嘅嘢

換左兩個鍵盤同1打f5鳥

真係好撚似手指

舊蕃茄想點

鮮茄蠔餅

覺得你地屋企既食物都唔差
利申 食開屎

佢話仲有個茄剩就切埋落去

傳統思想有時都真係累死人
「食得唔好晒」
問題係你將食得既野而味道唔一樣既野擺埋一齊就真係好晒

有無人覺得煮成咁好浪費食物

其實我老母會叮香蕉食
係冇加水姐

叫老母留飯

覺 望住兜野完全唔想擺入口

點解我覺得幾好食

哇我阿媽曾經都煮過兜咁樣黑蚊蚊既野，話係朋友教佢
你老母同我老母係咪朋友

將d原本炸過既野加水煮真係勁難食

有咩用意

椰果真係
係咪就過期所以想快d食左佢

最後個張好似我啲鳩毛

走啦你

最憎不鏽鋼碟，任何食物放係不鏽鋼上都會Cheap一個層次。老母偏偏最中意用。好想丟哂屋企D不鏽鋼碟!

老母寫D野好食，但賣相一般仲用不鏽鋼碟；條女煮野幾差下，但會整色整水搞到好睇D，引到人食第一啖，不過大多都唔好食/冇味。

兩個都唔肯平衡下。

我老母會蒸熱啲壽司嚟食 話食生冷嘢唔好 心諗咁你又買 仲要係吉之島買返嚟

識丁一定丁人老母

香蕉生冷喎r

好似係隔夜蒸雞+苦瓜+腐皮

自從般番同啊公啊婆住
就一直冇食老母野

有無睇完d圖認真地有少少作嘔感覺

睇黎好多人既老母都鐘意大雜燴

似湯渣

我想食啊

菠蘿椰果
俾你做飯後甜品呀

母愛偉大

好食喎，我老母都係咁樣煮

同一個世界同一個老母
約埋一齊洗腎啦

佢係柒 但駛唔駛咁毒

雪糕?

賣相差真係會冇心機食
唔好怪仔女唔幫襯
因為人係視覺動物

hi 絲打

之前老母煮意粉，用左蕃茄薯仔湯d湯渣黎煮，咁都比佢諗到

睇落唔錯wo

但食落個味好怪

餐肉什果米線

Cap乜撚野，好好笑？

哇唔健康得黎又好健康咁

你老味做乜放三舊石係個煲到

是咪參考行運超人既菜心牛肉蛋糕？

實在理解唔到 點解會覺得可以咁煮

好似打仗時候一家人儲起嘅糧食

笑死我
好精準

惡你老母臭閪咩
自己錯撚完仲嘈乜撚
真係唔屌唔得

連登d人壓力真係好大

你老母係咪幽默大師

平時比客屌,比上司屌,比掃地呀姐屌
縮埋一角頭耷耷死狗鵪春咁聲都唔聲
上網就可以匿埋響個mon後面大大聲屌人,發洩
有時真係唔好怪佢地
冇左互聯網佢地隨時一個諗唔開出街斬人

鬼咩 大家呻緊屋企煮劣食 佢醒啲靚餸出黎話劣食
好似富二代衝入貧民窟假呻窮真曬命咁可惡

本身就訓
睇呢個po笑到醒撚左

對唔住,真係柒左 ,好想搵窿捐吸收教訓下次真係貼真劣食 各位大佬屌細力啲

食落喉嚨好舒服

有冇巴打飲過西瓜湯
細個嗰陣比屋企人迫我飲
記得嗰陣飲完唔敢食西瓜
利申：嗰時太細個所以冇圖

隔夜綠豆沙食唔哂 拎去煲粥
第2日全家肚屙 爭住去廁所

又影人上黎做乜鳩呀 你比人影得唔得呀？

弱智仔 前世未撚見過女人？ 睇下post都要俾你影上嚟
條女得罪你啲乜？ 毒撚真係好可怕

有冇人放上比Gordon Ramsey踐踏?

應該係發菜紋腩仔

真係好癲

唔係老母係自己
黑色嗰個係微波爐麥提莎醬蛋糕
另外嗰個係伏到癲嘅微波爐雲呢拿曲奇

好勁 可唔可以嫁俾你

認真講 你就算想懶叻都搵幾張煮得好啲既出來啦
第一同第二張 個芡勾得太重 結到成pat屎咁
同埋洋蔥係呢兩味入面根本唔適合切丁，切絲先唔會好似食嘔吐物咁
第三張個餅底煎得唔夠焦，上面間硬用紫菜cum住，究竟邊樣先係主菜
仲有乜尻野唔理夾唔夾都加把蔥
咪出來搏認同啦